有冇人幾乎免疫晒恐怖/嘔心/血腥/核突嘅圖片影片？

無晒感覺是否可悲？

哦

好中意望

真係冇咩感覺
不過唔會想長望 e.g. set做wallpaper咁
如果冇預兆咁見到都唔會有咩大反應

格物張莉莉

好撚憎d細膽撚 唔死都冇用

差在未上Deep web睇

Jed thx

上bestgore睇囉

突然有日 發現自己免疫左血腥

邊忽核突